呢本世界文學巨著真係完美描述一眾ELF

真jer到2020 分分鐘銀赫都唔記得有呢單嘢

問下銀赫 回望人生重新揀多次會想屌IU定係屌ELF？
依家有得揀會同IU嚟場友誼波定係同ELF多P？
翻屋企痾篤尿照鏡啦事實就係十年前IU正過班撚樣 十年後都仲係正過班撚樣
IU有冇整容我唔知 ELF整完容都唔夠IU靚就肯撚定

人地形象好=假 有心機
但完全無視人地嘅實力同努力 事實人地唱歌好聽 做戲唔差 外表唔差 賺到錢回饋返社會
班elf有幾多樣做到啊

樓主好高汁

事實就係人哋IU仲穩站緊一線
唱歌唱到悶 去拍戲都拍到有人認同
而佢哋仲飲恨緊個過氣臭鳩呀叔當年屌IU都唔屌自己

IU假唔假 有冇心機 wfc 起碼人哋億億聲咁賺 億億聲咁捐
班ELF就真惡毒之餘 億億聲精蟲都冇得捐
想知佢哋停經未 幾廿歲人仲為著個過氣阿叔係度叫

仲係到屌鳩人地借佢上位 人地仲紅過佢都未話返個阿叔借佢上位啦

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

銀赫老mk黎 就黎落地獄

好撚心啦 班呀叔係我初小已經出道 依家我連大學都讀撚完 你哋仲屌緊十鳩幾年前嘅一場友誼波

結婚有冇驗過你老公屌過幾多個閪呀？不過你哋嫁唔嫁得出都成問題啦 咁撚control freak

屌到IU係個包皮臭鳩賺咗啦 仲咁撚柒多嗲
成間SM公司團 就ELF特別乞人憎
當年少時黑海佢哋都有份搞 成班都臭閪嚟 怨婦賤人

係
係咁話iu公廁乜乜77 你班阿叔咪又係USB你估佢地好純情唔屌閪咩笑死人

男團飯大部份弱智

2005年至今 始終如一咁弱撚智

收皮啦 我理性粉

唔屌IU 唔通溝核突惡毒ELF咩
ELF=不停送錢畀Oppa去溝女idol嘅特別存在❤❤
ELF好有愛喔✊🏻💘

仲要成班狗公到出哂面

ELF畀錢SJ溝女
→
銀赫洗錢溝IU
→
IU捐錢畀社會

ELF好有愛好有貢獻喔✊🏻💘💋💓💓

但我現實識得嘅E.L.F.都幾好人❤️
️有位圭賢Fans間中會同我玩《動森》開Mic吹吓水💋

Don't 一碌竹打沉一船人💔😭

呀ELF
Momo又臭雞 Irene又臭雞 IU又臭雞
你有冇諗過點解你班Oppa一個二個都溝你口中嘅臭雞 而唔溝你？
因為你連臭雞都不如囉
條條女你都話臭雞架啦 咁叫你oppa一世去打飛機囉
不過如果你叫oppa二揀一揀屌你定係打飛機
佢哋都係會揀打飛機

真係抵強仁個臭鳩 寧願揀老婆都唔揀你哋
你哋送啲禮全部拎曬去益老婆 都唔會多謝你
你哋就係咁撚低賤 畀錢Oppa去食女嘅一班怨婦

手卷師兄

呢班真係kpop界毒瘤嚟
黑少時 黑momo 黑irene 黑IU
叫班SJ去自我閹割咪保證佢哋唔會溝女屌閪囉
成班都心靈扭曲兼弱智

所有女artist都係姣勾oppa

黑完女團再黑男團
sm有咩團佢地未黑過

樓主鬧得幾啜核 可惜無elf入黎反駁

師兄...手滑女咁都唔係臭雞？點樣㩒錯九萬幾個制咁upload咗張相上網啊？

你數一數二弱智

我係elf 從來無講過momo係臭雞可唔可以唔好咁以偏概全...

唔明 臭雞嘅位係因為公開咗 阻到銀赫食女定點？

好人好者會唔會無啦啦po張咁嘅相上網啊？唔係搏出位痴熱度仲會係乜嘢？

人地個陣仲紅過sj 點睇

噢 咁你咪信真係唔小心囉 iu一定好pure好true

你連邊個結婚都未搞清楚
唔抵得你d momo bb irene bb iu bb比班阿叔屌曬？
冇得屌葡萄牙？

紅過？邊到紅過呀？post完張相咪紅過囉你咪試下問啲廢中有冇聽過iu囉

我又唔mind佢地食女喎你食唔到所以唔抵得呀？

到底係點樣得出依個結論sj嗰幾年瘋狂掃大獎iu最多叫上升緊嘅solo

你地好撚慘呀日日只可以對住d相打飛機
而家心理不平衡到要葡萄d有d屌嘅阿叔嘅fans

下 無話過佢pure true 但唔可以講到銀赫無辜

友sir都幾中肯

係咪又野榜
冇話咩紅過SJ,女SOLO同男團點比?
但至少唔係咩默默無名要搵野出位

sorry笑住打字打錯曬

如果elf最乞人憎,應該sj俾人黑海喎

銀赫有幾唔無辜呢？你話佢地真係拍拖 比d社影到爆料 iu唔會比人話係臭雞 依家唔係喎...咩事啊...

屌佢自己po相銀赫點樣可以唔無辜

下 你以為得ELF覺得李知恩係臭雞？

好過你啦，買iu音源，又買專，俾錢條臭雞賺，點知人地都係買性感內衣著俾我oppa睇，點夠你有愛姐

冇post相都唔係無辜？

我地俾完錢 聽得開心咪算
咁我地有無成鳩日開post提住銀赫係臭鳩啊

sorry sorry一早已經紅左啦，反而佢post完相就真係成班elf都識佢啦，咁都唔叫博出位？

攻擊外表先好笑你係咪要跑得快過馬先可以講馬 根據你地嘅logic你班毒撚唔靚仔得過銀赫係咪都唔可以批評佢做老mk

銀赫同iu拍拖呢件事嘅本質無問題 係條女成日扮清純 扮無辜咁手滑喎 先有問題 果時因為呢單嘢搞到銀赫幾大壓力你又知唔知啊

我隔壁POST有講
呢點冇人反駁到你,
因為呢到冇兩個當時人,點知真相,
所以我唔會話你講錯,我唔認同only

提佢臭雞咪提囉，你睇下李知恩圖報d圖啦，唔戴bra係咩心態

全kpop嘅靚女都係雞係公廁周圍姣鳩我d oppa上床
by所有男團飯

老mk黎講利特都要死啦

姐係駁唔到囉根本佢就借銀赫上位

講到iu無壓力咁 你係人地肚入面條蟲定點？

相係佢自己post既，有壓力都抵佢死啦

即係自己post相 自己有壓力 要怪我地？

老實講,係
你都可以繼續針對呢點
我諗冇人反駁到你,
咁ELF多人鬧佢冇架嫁

佢自己po相咪自己受番 呢啲叫抵撚死 銀赫嗰邊成隻鑊無啦啦跌落嚟又點計

咁就得啦咁你理撚得我係咪鬧佢臭雞姐

完全唔知你地點解會覺得個po主係ELF
ELF應該係全世界最想張相消失
點會一㩒入去就大頭
你地樹敵眾多 自己有d自知之明啦 乜都賴ELF
邊個捉住邊個唔放啊
一個po就嬲到地圖炮成個fandom
仲順手話埋momo irene係雞
如果你地本身唔覺佢係臭雞嘅話又點會咁大反應
唔知到底邊個憤怒邊個葡萄呢可

你估你屌到2020年會令銀赫有壓力啲 定唔屌好啲

如果銀赫唔係臭鳩 我鬧佢臭鳩你又咁上心做乜

你哋係隔離屌iu外表在先依家唔畀人笑你哋醜過iu？

全kpop嘅仔都係臭鳩屌曬你地d又pure又true嘅囡囡
如果你覺得佢地唔係你情我願嘅
咁叫你d囡囡報警告強姦啦

有乜所謂我根本都唔撚care 佢同完銀赫一齊之後同張基河拍完散埋添 又唔見我出post黑佢兩個？

調鳩轉啲野黎講依家係你哋自己黑鳩人姣你哋oppa先 少時 momo irene iu有邊個你哋冇黑過？你哋唔去告班所謂臭雞強姦？

靚過iu我做咗明星啦 咪咁小學雞啦師兄

咁你咪叫隔離班畜牲收下把口囉見到人做到明星食左銀赫就話人樣衰整容

戇鳩銀赫識上連登？
隔離個post笑鳩你IU心機閪又入elf數開post鬧
俾人搬上枱屌都唔可以回屌 痴撚線

都話咗問題本質唔係拍拖度 係扮哂pure扮哂true咁手滑啊

你又知佢專登？人哋兩邊都講左係唔小心 件事都過左十鳩幾年啦 仲咁得閒開post係度黑

係咩？我proud of佢 佢好叻仔 ok？
乜而家興中意青頭仔架？

喂 依家話iu整容果個一定係elf嚟㗎？咁都入我地數？

唔通同你講
：哈哈 我你專登㗎

你自己去望下隔離成班elf係度 粉絲嘅野就係咁 有幾個elf做就係做左 你要割蓆就去隔離屌啲影衰你既人 而唔係唔畀我回屌

真心笑咗
成件事本末倒置 我都係睇唔過眼先講
明明佢地成班怨婦屌鳩d女idol先 而家仲走黎亂咬人

你究竟睇唔睇得明我個比喻

你覆到咁閪弱智仲可以講咩好你講撚曬啦 就算捐錢又話pr又話心機架啦 你最叻啦讀心神探呀傻閪

手滑都唔係心機閪？講事實都有問題？

真係冇一個無辜

拿 林峰9世以前張床照都係手滑姐 條女無辜 好pure好true

你係咪覺得自己靚仔過銀赫但食唔到iu好葡萄牙？

咁關我撚事？我依家有開post黑潘霜霜整容手滑心機？
單野好多年前啦 林峯都冇嬲佢 你嬲乜？
林峯結埋婚好似有埋bb啦喎

其實真ELF係最憎見到有人再提起件事，見到張相會嬲。講起ELF冇乜事唔好再提起你家主人喇好嘛，乖啦。

你知唔知自己講緊乜野sosad]#b依家我主動屌銀赫食女先？係你哋自己逐個女idol屌 總之邊個痴得埋你哋sj度都係臭雞啦

唔明點解iu一路比人吹捧 有無人可以解答我

盲定係點

去隔離同班傻閪elf講 唔係我想講先 你起我底 我根本一個黑sj post都冇撚開過

我就真係除左iu同lsm老婆冇屌過其他女，你依家係咪妒忌佢地食到你j開既女

係你話iu手滑無辜 唔係特登嘛 比翻第二個一模一樣嘅事例比你睇姐 到底係因為iu好j過潘霜霜所以就成功洗底定點？

一定係elf開？

入面邊個point講錯咗？歡迎討論下喎

入面啲cm？

個一個post除左第一點，仲有屌iu其他嘢，你針住銀赫單嘢屌elf做乜鳩

一有iu嘅post就黑 黑完又唔認數都ok肉酸

咁事實係，好地地點解要post相出黎？韓國有邊pair idol係自己post相自爆？

全po 7頁 得兩個ELF 你話全po都係ELF
定係講銀赫就係ELF
咁就大撚鑊 隔離po一定全po都係uaena

佢係咪特登咁又點 依家有人黑潘霜霜特登貼林峯咩？冇人提喎 我no comment啦
同埋潘霜霜係nobody iu個陣已經係國民妹妹 特登手滑個利益係邊度？

咁事實隔離po都係uaena

都唔夠你啦，唔抵得銀赫食到iu就屌elf

wow 原來全po係uaena內鬥 開眼界了

其實我由頭到尾都唔care 邊似你地追上腦要求idol一世單身

唔好玩啦 iu紅出國際真係呢幾年嘅事 sj紅出國際咗好耐啦喎
IU同潘霜霜做嘅事一模一樣 問心果句 你見到潘霜霜咁做唔會覺得佢係臭雞？

佢哋自己唔畀偶像屌閪就以為全世界都唔畀偶像扑野

無人要求佢地一世單身 不知幾想佢地快啲搵到好女人結婚生仔

問心個句 關我撚事咩係你地先咁得閒屌到2020年

我冇喎，我不嬲覺得佢地要結婚，但iu係臭雞係事實

好難有好女人喎 momo irene iu個個都臭雞 邊有女人敢埋去呀

咁我屌佢關你撚事咩

得唔得閒係我地嘅事又關你咩事 講事實又唔得？

其實冇人講momo irene係臭雞喎

IU真係臭雞其他no comment

屌人偶像就預左被人屌翻轉頭架啦
但我冇主動屌你偶像私事喎

嘩……天地有正氣 elf冇屌過佢哋臭雞

你依家係屌我地屌iu臭雞喎 但係iu係臭雞係事實喎 你試下講單嘢比你non-iu fans聽啊 睇下佢地會唔會話條女係臭雞

利申 真係無

係人都知佢手滑單野啦 你估韓國個邊冇人知咩 證明根本就大部份人都唔care呢啲私事 神檯照上碟照賣

將momo Irene同 iu拉埋黎講你都幾犀利
從來都得iu係臭雞

平行時空

我冇囉，咁你用其他elf黎講我都冇辦法，咁我夠可以話有elf係冇屌iu啦

紅唔紅同佢係唔係臭雞 係兩回事

你哋elf就係咁架啦屌完又要互相割蓆 就黎講講下話elf冇份搞鳩少時整黑海架啦

果時個場一定全程都係elf 搞到黑海一定係elf嘅問題

黎啦黎啦 開始割埋佢啦

講iu 又無啦啦講少時 iu係咪臭雞同黑海單嘢無關係喎

得啦得啦，講到全個場得elf先可以做到黑海，咁到底係sj太紅elf坐爆個場定iu紅過sj唔洗靠銀赫上位，我好亂喎

你哋鍾意講到一半話黑IU唔關自己事玩割蓆呀嘛
你哋呢班kpop毒瘤不嬲都出名惡劣架啦
小學已經聽過你哋啲惡行
黑完A就黑B 黑完B就黑C
講到唔夠講就話我冇做架 人哋做咋 你做咩地圖炮

elf就係咁撚核突肉酸主動撩交打之後又唔敢認 又唔畀人屌翻轉頭 講野又弱智冇logic

This song is dedicated, to the world's biggest fan club.
The "ELF", my girls, my angels.

BTW,齊人好好睇

唔講以為係elf開post, 主動撩交嗌係你喎

呢兩隻係咪sj黑嚟

完美見識到ELF係咩樣

十年前係咁 依家都係咁

我諗覆到呢度都唔駛再覆佢哋啲point來來去去都係咁上下 自取其辱

小學已經聽過佢哋啲惡行 估唔到2020個腦都仲係未撚識進化

自己開post屌人，人地回覆就話完美見識到elf咩樣，咩logic

想知無logic果個係邊個

潘霜霜手滑=no comment
IU手滑=無辜 一定唔係特登 無人care 仲好紅 唔係臭雞

乜嘢邏輯 有人黑iu就一定係elf??? 佢真係咁人見人愛咩 根本大把人唔鐘意條女啦

你咪又係咁，淨係話人怨婦，又話屌其他女人臭雞，一係就話人黑海少時

?
你係咪搞錯D乜
?

由頭到尾都淨係講過iu係臭雞 咁都比人屌 cls

自以為是嘅人真係好可怕 圍爐啦 定係你想一句「iu唔係臭雞」
難啲 因為佢真係臭雞

我對IU件事都係no comment架喎 我一路都係屌你認定人哋特登
我有話潘霜霜臭雞？當年林峯開埋口叫人唔好屌潘霜霜添
乜我依家有一路開post黑潘霜霜手滑再一路話IU好純咩？

點呢？我淨係見到樓主係咁屌elf,到底搞錯左咩

潑婦罵街

唔通林峰要當眾話：屌 最衰條女 大家一齊屌柒佢啦！

你都幾搞笑

咁你想點呀？你讀曬所有人心喎 林峯諗乜你又知 iu諗乜你又知

唔好意思，可唔可以指路佢邊度講自己係ELF

昇材B❤️💋💔😭

我做咩要起你底呢，咁如果有人無啦啦話我偶像係雞係鴨我都會嬲，不過你開個post出黎都會激嬲唔關事既人
而且，唔好意思，可唔可以指路，果邊樓主邊度講自己係ELF？

即係你堅決認為iu手滑係真手滑 唔係特登啦呢個係主觀感覺 點解要屌我有呢種感受？

對iu件事no comment但下一句又話人哋唔係特登又開post護主
媽啊好亂

得喇 我要屌嘅野其實上面都已經屌完 尊重翻你哋真係唔關事嘅人
希望個啲唔識收口嘅癲狗早日落地獄唔好再害人

屌
所有飯都係咁架啦
有得揀邊個唔想同偶像扑野

其實你真係可以話佢臭鳩
但宜家你鬧ELF=鬧我咁我梗係同你死過

講緊自己？我本身就真係冇見到個一個post,係你呢個post打到明elf先入黎睇，係你自己針住成班elf,希望你都收口唔好害人

咁你去佢個post度屌佢本人呀嘛，我支持你呀
都係果句，要屌屌我偶像好喇，你屌ELF即係屌梗我，咁我要同你死過架喎

您個名...

岩呀,支持理性討論

依家開始明白D once嘅感受 日日比人開十幾個post屌 駁又比人話護主

岩呀

樓主HO BALL

隔離開完引戰post煽風點火，呢頭就扮好人提倡理性討論。

你精神分裂勁似林鄭條柒婆。

100分

拉藍家落水唔差在拉埋紅家同蘇瘟啦
一樣都係痾尿唔照下自己個樣嗰D黎= =

SM三大D飯低汁開都唔係第一日既事
只係分散左D去交叉窿同癌米到...

笑死
睇埋你個user名